看到她的一笑會令壯丁都顯得渺少?

呢D 先係經典劇黎

金裝四大才子

識貨!

如眼睛可分對或錯

呢套主題曲同劇情都好有深度

仲有少少心寒既感覺, 講人性
不過係幾好睇

萬丈精彩的人生，都係劇情有深度既好劇，仲要幾有共鳴

風吹得再凶，吹不散笑容就算係論述到愛情與國族既好劇

有套東西宮略算係致敬，不過層次相差太遠

孔曰成仁，孟曰取義

好好味呀

好野黎架